「月供50年」搭車見到人睇供成，你會點做

月供2800，唔洗多謝我

訓左冇睇，今日恒指50年回報係幾多

樓主影個位咁靚

樓主隻鞋幾靚

人地供2800係比個孫用既
你唔會明
利申:唔明

隔離條友望住我影佢
唔知係咪都係財經台巴打

啱啱好見到個作者名

In2800, we trust

仲好玩過供老強保本

條友睇落咩年紀？

廿幾碎

睇咁多咪又係2800

勸佢回頭是岸

睇月供成點解唔睇Peter Lynch
一係學廢老咁講買指數基金算啦

俾3800個post佢睇

唔通跟你地玩GME?

睇對鞋都知係柒頭

睇錯書一生受害

老實講，我岩岩開始學投資果陣都有睇下佢，不過只要自己再努力學多少少好快就會覺得佢太保守

龔成啲書都買

投資50 年到時80 歳就可以財務自由喇